有無人另一半係做教師？

點解佢蠢過我都可以去教人

如果學校啲老師全部女20幾歲就好啦

叻就唔洗去教書啦

佢教國際學校英文同音樂
但佢啲常識真係差得好恐怖

我以前果個都係

1) 唔識搭巴士小巴, 只識搭地鐵, 無地鐵到既地方會唔識去

2) 唔知道外幣同外幣既關係, 有埋匯率都唔識計換算

3) 對香港地區既資訊係零, 數碼港佢話係將軍澳, 梨木樹佢會覺得係香港大學隔離 etc...

etc..

教畜

Blacklist

通常又長氣又冇常識

教書大部分都唔理身邊野

蠢咪好 叻過你仲大獲

我果個 除左港島同佢返工個區就唔撚識

佢係美國返黎 關唔關事
美國人係咪蠢啲

佢成間學校得2個後生miss 啲阿sir會約佢出街

唔緊要 後生既仲有精力旺盛過你既學生哥

嘻 無應約過

係呀! 好撚on9, D阿Sir真係會約佢地出街 好撚唔知醜

同D小學老師食飯, 佢話想做老師就一定要讀IED

放學後，去家政室玩煮飯仔

之後煮煮下 就中出架啦

以前讀書都知教書個堆好多一係蠢，一係賤

因為你無去見工

因為佢係靚女 仲同校長那個了哦